SHF 拉打 腰帶POST 588 真毒日夠鐘打卡了

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

發售時間表

自己揀返月份)

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

新版規：舊登個人恩怨請回舊登傾 無人想知 感謝

5月通販

香港會早二日

5月靚盤推介

下又爆post?

8月推介

官方食評

已截

9月推介

官方食評

10月推介
第二次受注

官方食評

未知月份

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗

係囉 點解

日魂老現舖

Poppy輕輕一推

執相好痛苦

依張正，谷得超勁

完全無睇頁數唔知原來就快爆

SHFHK班撚屌好鍾意劇透
未睇真係唔好上

班偽毒未起身

喎係純粹睇相 字就費事睇

cheap閪谷
咩谷出咩人啦

唔好標籤人

預巴要買EX-AID腰帶好買啦 200抵屌啦

真係試玩出事

我都係試玩出事

個價自己諗

反狗城 手賤拉左下....
屌

你揀拉腰帶完打飛機

唔通推腰帶

推

放工先去唔洗買

裝哂啲Fang上身
買左450

正

早買早享受 遲買平幾十(今次暫時)

訂咗實無死
我仲未拎

買囉，人要順從自己嘅慾望

好快到喇 等多幾日

一諗到卡帶果部分就

而家追返2set台詞版應該唔洗好貴

挑戰唔到

咁最起碼一定要買lv99 同無敵
最好j呢兩餅

入港版啦，都唔貴

買腰帶唔難 配件真係...

而家唔係好貴啫，不過買下買下就

[年經] 大家有冇儲真骨雕嘅盒 我覺得個盒大而無當，儲左成十盒已經冇位

有
丁盒人

真骨雕盒d 黑色好易甩

因為我將啲拉打放飾櫃仔，得返啲配件喺盒，儲盒已經冇位再買新玩具
我以前都係儲盒八角星人，但人愈大空間愈少，屋企裝修後已經掉左好多舊shf盒，儲剩真骨嘅盒

屌你老母

指定動作
無敵留名

唔捨得掉D盒 已經堆到山咁高

我都有舖儲盒癮

簡潔有力

好難掉盒，唔捨得掉

發生咩事，剛剛睇完戲

預巴 一玩就從此愛上？

入腰帶啦

依加7算多少少，咁咪

反狗城的錯 放出來引人手賤

卡帶粗玩買二手無盒都ok

我買lv99 + 無敵 + mighty brother 好似330

預左架啦 不過未玩壞咩畀人 ?

掉左個盒啲配件又怕亂咁放搵唔返

未 仲好撚嘈

唔係你既錯，因為的確係好正

我雖然唔係睇左好多套，但都有7,8套，都淨係入左W 同 Ex-aid 腰帶就知正啦

你睇完仲更加想買

決定唔打PS4住 煲撚埋佢

係咪銅鑼灣個間

你點知

應該得返銅鑼灣太古有display
而且睇戲前我都剛撚完
好9嘈

荃灣都有

原來果次玩腰帶玩到唔捨得走果個係你

好不安

yay

無見過有細路玩，原來都係巴打們

build driver都係有某日係aeon 手多試玩完覺得幾過癮
之後就走左去買

我都係aeon手多試玩

手多的錯

原來Aeon 有！？上次唔覺添

唔知係咪錯覺，我覺得aeon果條大聲d

好想一睹預巴真面目

之後來

吓,而家AEON仲有玩具部咩 ,以為一早無哂添

好想真人俾預巴推坑

然後聽佢講自己不了

行多點aeon 行少點現時點

唔係間間有

啞撚唔出聲

去Aeon 試玩後去現時點濕平

大羅友就無
因為樓上就有間肥趣

頂死左

不了

其實呢
有無人知肥趣個名點來

諧音?

流傳已久

trans am果然係快d

同步左

點解港版無老社長腰帶？

Best match

我上次係太古玩

最撚戇鳩係google 打肥趣
搜尋結果都係出奇趣

港島撚

我都係太古

股

瘋狂太股

相認

玩具圈子好細

大家互推

快了 就六月

閃電俠食評

互入

算慢了，不過都買唔到

買唔到

都唔錯喎，成個JL batman出得最衰，超人都危危地

超人果二粒眼.....小弟唔識評論

我覺得真骨啲盒算細啦

四四方方收藏一流
又唔會長左短左 最多厚左

真骨box起碼個size唔會太大分別 起盒牆都易D

有得減15仲值得含類一入

含淚

#花式推post

抵喎

菲利都到左爆米

有冇炒高咗

冇pm問價
我估400

點解會炒高

有閪店已經開左閪價
fb都有人賣seafood價

龍珠又一個投資首選

呢隻其實如果338好抵玩 有effect 同支架 反觀下個月隻比達得咁少配件仲要貴100

魔人比達魂限

可惜舊body
不了

唔撚係掛.jpg

菲利？好似唔同舊喎

菲莉大王係舊素體都冇辦法
有幾可再販

睇下舊果隻

Fj又想步大橙後塵

係大橙令我有食炒既勇氣同埋唔好相信人

睇埋下星期有無補貨

自己鐘意又接受到個價咪買左先
最緊要有得玩，理閪佢之後跌唔跌

[url]有無人仲未入FJ [/url]

喺街唔方便睇住
佢改少少定悟空超西隻全新素體
睇股骨位唔似

我
未寄到

me

未到

未去拎

BRAVE長短腳係咪通病

係咪得我咁蠢食貴價

買左就唔好望返轉頭喇

官物只供參考

呢隻真係靚

太貴 不了

唉

社長 未來會更好

下個月 無啦無啦

btw 上年6月

回左帶？ 訂十億頂住先

Hulk都還好

錯link

玩linlin

Cobra Cobra Cobra Evol Cobra

個配色同Para-DX一樣好撚靚 等睇聽日

唔拎上手唔識分

畀你識穿左

牙個位有D似 Kiva Saga

其實呢隻第一次望個感覺係Psyga

係

有ko版？

堅.最後一餅 好似係

未睇過，pass

好多都有 連個盒都一樣
search s.h.figuarts bootleg

一扭真係垃圾，d貨到左唔減價都算，又要慢撚到閪咁，以後唔會係佢到訂野，屌

好多一睇qc就睇得出
gg仔無人樣睇就難d

今日放飯行左轉菲利同FJ都見到398 380入左菲利 FJ有普通Shf諗緊入唔入埋真骨好 本身嗰隻FJ都已經好靚

小説卡帶！訂

舊都唔錯嫁

新嘅更好囉

識屌一定屌真骨

識屌一定屌不化骨

屌過返唔到轉頭

見到個額頭
第一時間覺得係重似佢

睇唔到餅帶叫咩名sosad

大貨已到

關我咩事

反狗城

試玩城

人玩玩具 玩具玩人

玩具眾生相

6月頭去日本，到時先買分分鐘平d

狗衝啦

Mighty Novel X

好眼力

原來SHF IW iron spider 係有四隻腳跟埋 定係後知得濟

你訂咩 一扭通常都有減返價 fj又第一日到

琴日先知既

FJ係咩

唔跟喎同學

仲要柒柒地

高達來

Freedom 同 Justice

巴打無睇尋日出既news ?

頭先我睇日魂官方先知 btw amiami cut jor我IW mk50

有 記錯係魂限 sorry上面巴打

不過你唔當個幾條芝士腸係爪我都明既

明明就係雕過嘅薯條
差咁遠大佬

都唔知佢唔出好過出定出咗都好過無

我情願俾多少少另外出個靚啲嘅option set 好個

雖然本體已經好撚冇feel

不過起碼對cap個盾都有番少少希望

一比較就知咩事 但都仲可以唔換素體 服撚咗佢
M記又唔出 唉

唔係吹奏HT

已訂
shf再唔出雷神 就訂ht 利申:睇完心思思想訂

冇辦法 今集雷神咁型

我唔驚佢唔出 最驚佢出柒 好似Bucky咁
你又鍾意喎 都唔知入唔入好

每個月兩隻,仲要排到出年
佢有心出真係1萬蚊冇走雞

明明咁好機會賺大錢 都無心出 諗唔明

好彩對Bucky無愛 如果唔係真係好心痛
Thor 嚟緊派嗰隻都ok，keep到咁就夠了

有頭髮有對眼嘅局長好好笑

Captain Marvel片場照

中曬大sad...check嘅時候完全唔覺...變左藍菲利 完全唔係陰影 實物好藍好一撻撻。

90年代Nick仲未單眼 著老西呢下好笑

Mother fuc....

MF..

有聲

對工廠妹要包容下

日魂5月16發貨

日魂5月25發貨

港魂5月27日等收件

**打錯 港魂26號等收件*

全部唔關我事 yeah

圖太多 唔引用
得港魂關我事

剩係得正女關我事

恭喜

打孖黎

.... 咁搞法唔多掂

紅巴㩒定錢箱入

w 個模真方便

慎入

得Stark要磅水

改下色又一隻

大創動

唔該出啦

準備好

加油

就出

轟鬼

各位早晨
真毒打卡

早呀
今日股價點睇

今朝見到Y拍有398，見到剩係得元朗交收所以放棄

要騎牛牛先去到

SHF美隊同Iron Spider係咪仲係冇改進諗住就咁出

其實就好近我，我搭幾個站都到，不過呢排就考試費事周圍去

諗左陣，不了
留錢等exaid

今日睇完AV3就可以出返公海
劇透正仆街！
利申：仆街仔

預左無 之後係愛的考驗

咁加油啦

無敵箱入

其他巴打講箱入我信
預巴講就聽住先啦

叫你箱入
我就雙入

尋晚睇完，已無懼一切劇透

總有人未睇

預左架啦
利申訂左

對碌巨腸

訂咗+1，冇記錯5月派貨

Bukcy咁嘅衰樣訂唔落手

箱入不了
最多考慮下雙入

呢個po reply主要為三類

預左架啦
最後出事
一生遺憾

雙入就無需要考慮
係一定

唔記得拎埋假放聽日 仲想連埋51直落

著對波鞋

你個名

到底笨大會唔會傻左一下孖上真骨

W兩隻通販算啦
笨大如果繼續堅決唔開新模 預巴嘅古迦都有機齊form

買曬佢

之後響鬼系列又打孖上

抵屌 ？

Kuuga全色一齊上

我好樂意
btw可以減輕排隊壓力

白色
紅籃綠紫
紅金籃金綠金紫金
黑金
究整
劇場版
Total 12隻

快一點 吧

我想佢出甲蟲連車多d

出甲蟲 車另上

劇場版小強真心想佢出真骨

金蟹

冇 又100%新已開

當年隻東映紅眼炒到

騙徒手法..

當年今日

紅眼東映 黑眼魂限有冇記錯

二隻都係東映
好似係

真骨埋真係不得了

訂金多過訂價？

打錯 包容下

做咩啫你

想問下ultra act tiga大概幾錢？/二手收多數幾錢？

陳生你貴姓

側面都有少少似嘅 買返嚟打側擺

買出黎

睇完戲發覺自己已中招，買左隻star lord試玩

試試下就好快一套

睇左一半傻橙
終於準備入正題

水果大作戰

我睇緊ex aid套劇場...Dr. Pacman

尼隻MR應該有得等跌價？

訂曬未？

呢個問曠等未來人答

話說頭先攞flash嗰陣 追咗隻figma(第一次買) 個盒真係大到on99 shf啲盒就越出越好 慳位好多
btw flash雙膠 依家扭緊大蛋

MR咁鬼細隻但好貴 寧願距出普通ROBOT魂

哪有位

有光翼嘛

挑戰ex aid

預巴睇到邊

Dr Paceman 我未睇添

無睇
去左食放題

睇到忍唔住要入腰帶既時候停左無睇

普普通通...反而主線仲好睇

除左魂限黑豹其他唔係截曬？

係咩

Shf 通販個個月先衝啦
魂限有 bp Bucky rocket同hb2 好似

都係投資落build到算

老啦 衝唔郁了

個個睇完套戲仲唔炒咩

未必既 睇完都係衝......姐
衝現貴幾十都可以接受 5月gg仔 steve唔知現貨幾錢

放下自在

等盔甲版

今晚睇第二集

電影麻麻地
係唔係都大集合

琴日又話唔屠龍煲ex aid

出左去食飯
成十二點幾先返到

幾時都話拉打俾人睇小架啦

最頂癮我見佢a哥三百七，amazon neo omega 320 間野真係好似唔識亂定價

扮豬食老虎

fj食評

點解入面寫個咁貴咁嘅 之前有人貼個價又唔同嘅

6480yen 果個原價黎

個女店員最絕個句係話瑞華行問到先畀面入貨 所以就勉為其難入咗幾盒

佢真係唔識架.jpg

唔識唔緊要，同啲客吹下問多幾句都知...
獻醜不如藏拙，賣野賣到咁不如唔好入貨啦

玩家買到心頭好咪得囉

MB 西

darth vader 周街前日派哂貨仲要賣緊380，孤仲收我418

隻iron man MK7 開訂未

開左

搬exaid落手指成半粒鐘都未完

買埋條腰帶

唔買

唔買都明智
望住個櫃有d連開都冇開過

全部拆晒黎玩

搬完 發現部濕鳩電視唔支援格式

btw我今朝睇漏左
原來我今個月除左部正女，仲有NXEDGE嘅Ghost Gundam同SHF嘅Orb Thunder Breaster

用電視睇真識嘆
用濕鳩iphone ipad搭車睇算

買多幾隻

昏咕!!!JOKER!!!!

呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

要轉格式
btw坐車多數昏迷

呢度好似無咩人買超人，其實我幾鍾意同Belial有關嘅造型，嗰種凶惡感好特別

利申：6月嗰隻Belial都訂左

我未到呀
撞直日本都連續放幾日假

仲記得第一次變身
梳他朗：Flip pool! 也咩囉！
Flip pool: 啊！！！！

wakanda forever

我都覺
睇某谷都係拉打為多數

之前想睇orb 因為啲造型好型

見班架仔想將佢同社長撈埋一齊

我之前認錯佢係同演員

有冇巴打知邊度仲有MB arx7

唔撚係講笑，店長真係似張達倫

精品d唔係海量1599咩

Y拍大把1580起

差D唔記得睇33集

人在日本想訂MB Strik
周圍都秒速訂晒

thx 過兩日出去睇睇先

經00Q一事 通販洗撚理佢

出埋Type F都係咁話 新七劍 00Q大鋪都仲清緊貨

想後追返00Q 不過都係慳返算

1750都ok嘅

香港係,但係日本一貨難求

你追日版咁冇野講啦

係我長居日本

原來係咁

托fd寄過嚟應該同日本買差唔多

admin都差唔多
人哋屌緊真劇透
跟住有班友又出嚟抽水
每次有人po Marvel嘢就扮假膠話劇透
小學雞到呢

Ht谷一早禁左頭一星期劇透 呢啲先係管理架嘛
你唔禁 可以 但管理就要比人知你有個界線
人抽水 admin仲要抽埋一份 咁討咩論啫 大家一齊圍威喂咪夠囉

你屌佢哋唔帶腦入場睇戲 佢哋又會話你臭串
咁事實係呀嘛 有咩理由睇咗兩粒幾鐘 都仲可以問埋啲低能問題

某group咪就係咁囉

至少雷3同gotg1,2要睇哂 其他懶人包都得既

dc專心拍電視劇好過

正但炒到仆街

睇個谷FJ 個QC災情都幾嚴重下

shishioh食評都見到d白色有黑點

我果隻又OK 幾靚仔, QC呢啲野真係大抽獎咁

我果隻塊面有兩小點紅點，有冇咩方法搞

剛剛訓醒

早

Bucky個樣真係訂唔落手

當唔係果個演員咪得囉

五月頭到底會有咩新展品

五月仲有隻真骨JOKER,見到W個素體有啲想嘔...

講開魂展貨
今個果批都幾多問題

收聲！

Joker 應該qc最穩陣既

暫時FJ 最型, JOKER 就真係原版油黑埋另一邊,純粹係支持單身狗傷軚浪

咁惡

Agger 審美疲勞

俾錢果刻唔疲勞就得架啦

來~細數你的鈔票吧~

支持支持

一陣出埋劇場版JJ ... CC...

無錯

全部唔識野同我收聲

條隊打曬蛇餅啦

唯一中肯意見

菅田將輝神聖不可侵犯

W永遠排頭位

個模未爛真係會出架

FJ qc唔錯
不枉我食炒買返黎

W

全部孖住出

上一頁有人話差 呢頁有人話好

... 真係頂唔住

白色位好參差

無中招咪覺得好,中左招咪話垃圾QC

順手出埋呃蛇嚕得唔得

佢最衰係全黑，之後上白色油
結果好易有sad

一定係個別問題 真骨W line出名qc好

所以要箱入然後封雙膠

呢隻窄窄地

FJ(菅田將暉) 真係好正, 放隻恐龍入去果陣有啲開心

呢二隻出要搵架船先得..

我係貨櫃碼頭接你

好在由龍騎開始就停左睇

好想丁盒

恐龍變USB 我玩DX 都玩到好開心
狂fing 條尾

乜預巴無睇龍騎打後果啲平成???

就有得丁架啦

真正老屎忽

係掛 間唔中睇一 二集
係呢二年先睇返

今次條恐龍可變形真係好好丁 點解會比人低估哂

撞正日本放長假

USB d qc 反而好好

哪有低估

其實FJ既實力係咪 CJ(Xtreme) > J > FJ > CJ ??

煲住Ex-aid 等

FJ 應該係普通form 入面最勁，一定勁過J

尋晚攪完一輪
之後電視話唔支援格式
就訓左

咩網有得download
我都想keep 返

不過J個格鬥能力都幾勁下,E哥劇場版一條友打搞掂火女同大隻佬

不過FJ 又多技能

今次JOKER個MEMORY 卡得幾實,倒轉隻野都唔會跌出黎

J真男人一拳一件

都話之前有巴打有合集
不過自從佢人間蒸發左 連埋檔案一齊蒸發

FJ 周身刀

... 慘

慎入 內含劇透

任訂架喎

ching 想知有冇講點入手?
又要洗錢

小說

Yes, 跟小說出

等開訂

笨大真係加快腳步咁出真骨

點解咁做

出左套555比我先ok?

好似掛住玩ps2

出完w先諗其他

w有排玩

課金吧少年

睇到一半傻橙仍然頂得住

變身器

雖然咁講好似唔係幾好....
不過有把刀仔喺個d位用切一刀來變身
個感覺唔多好 未接受到

幾驚你all in

d lock seed 係幾有趣

不過睇緊個時好想食日本生果

好想食d蛋糕

變左飲食番咁，夜晚睇完肚餓

咩料

我講過架 無人理之嘛

最憎水果...

預左架啦 之前都出大裝動

日本個d唔同，甜過糖

創動界ge 真骨定位

慢慢睇

都憎

買啦

O shitttttt
又幾ok 喎

之前出過個d又可以重出

去日本一定叫雞食

日本KFC 世界第一

便利店已經夠做

夠贏香港好多餐廳

好想去
要忍到下年

fj各乞衣gp 440 有交收

支持

回落！

藍色f91 1400扭蛋

下個月天女bb

咪又係display 貓樣

呢隻進可攻 退可守

預巴係日本？

係腥港 有咩幫到你

冇！見你岩岩話任訂，所以問下姐

因為開訂日到現在仲未截
加上有追post見你好似係本地搵緊

見你講完，今日衝咗去，以為係限定店。佢地話要去某電器鋪訂。諗住放棄架la，諗諗下食埋飯先走，就經過見到。

姐係都要去第二到訂

Sor 1999

昭和之悲哀

出RX我會衝

咁你等下啦

都唔係叫等，反正有生之年

淨係真骨甲鬥同w系列每邊出左六隻 古迦都5隻 三個已經佔成個真骨大半有多

又有樽樽玩

受歡迎有乜計

出下怪人啦，天氣先生，Lord baron出真骨應該都幾正

我又諗起零號

零號真心出得幾正 但新舊版都係水浸蟹貨

好想出weather
真心設計得好

呢隻shf 已經出得唔錯

出真骨仲唔丁死人

想佢出真骨人馬

又人馬

死人系列

店長推介

出亞極陀又唔出埋gills

G3X 呀屌

已自改眼

厲害

g3x 、g4、 gills、爆烈形態

ex-aid最容易改，預巴可以一試

靚仔！
老社長對眼丫

我都無買

遲早既事

亞極陀做唔到一模多用

只對老社長有性興趣

原句

打錯字

港魂出SW 筆

不務正業

W商場 有$250 night Rogue

買

好多貨

一車車

講起車車....

Dlc

我有提架

你地應該講緊唔同系列嘅車車

唔係買武器送車車咩

睇完今集build好心up
所以想訂rogue

睇到嬲就有份

搭咗火箭嗰架車車

係準備做火箭

第一位巴打應該講緊貴利矢lv2 車車好似佢花名嚟

我講既係Lv0 車車

炒車

又要叫春！ 點解訂價三百幾冇買到

港魂好似有開訂 ？

個時未睇Ex-aid
覺得依個拉打好MK
點知個角色好正

有

乜車都變左火箭

build都

都唔係架

呢架堅冇愛
講住先

車 唔重要
武器 先係主題

堅決反對DLC 武器都唔放落主體

Build基本form 無武器跟又炒起左all pass

因為訂左12吋

唔係點引人買部車車

個個話不了 得你去馬

咁大舊骨

千算萬算點諗到笨大咁撚環保仲用果把武器

咩骨呀
係愛的考驗

出得好靚仔 忍唔住

落左訂 未知埋單幾錢 不過肯定貴過HT

.... 一出貨之後就會轉
你睇連腰帶都轉埋

話曬有燈喎

係愛呀

十年前出就應該要有燈

腰帶轉左色仲有乜
無細睇

個價錢就個個不了

唔好入坑丫
搞到我HT都少入左 IW 淨係訂左隊長

Btw 隔離見到原子巴d收藏好正

一隻半隻可以既 .......

all in

掛住睇傻橙無睇到Buid

睇到傻橙拎到大橙lock 屈機
但好似00 剎那咁要展開對話

裸聊
無睇

個個系列唔係隻隻得

Drive 出得好差

Ghost 出得超靚

想對話，無人理佢
打到佢解除變身

愛與和平

原來drive出得差
可動衰？

龍柒

可動ok

眼部發光ok，但佢對眼上面仲有條線會有光，可能就因為咁變左成個頭都發光咁

腰帶中間有得換腰帶先生個樣，而依part 竟然只係用貼紙而唔係膠片
腰帶生生左右兩邊d位都係貼紙 因為太細有見過人個貼紙甩左出來

同埋無武器 咁既價錢出把劍都好丫

人都買唔到 買架車把鬼咩 Bandai 算唔算出貨計算錯誤 通販當魂限出

又係一跌就玩能完系列

可能出車個時再版Build

居然冇武器

印象中parts好似係火焰車轆

唔係得一形態用喎

豆腐製造

百事唔夾啲武器 就咁拳腳靚啲

係 得個火轆，有幾可會用火轆
所以個價插到係變返普通Medicom 價

車6月出 過兩個月就知

個角 幼到

唔係百事

點解啊

為左賣車，有可能會再版Build

連日本都炒就知真係出貨少

龍柒都有用過

再講就透架啦

每日一推，Hazard啊

7月有百事
再販都唔屌佢

就五月新展品

載頭盔 9up

仲有

啲usb不嬲都係咁鬆
怕個跌咪落少少blu tack先屌落去

做實體店係要咁玩 得一味都唔知夠唔夠交租

有冇巴打知道邊度仲有得訂shf anakin？ 琴日諗住去孤仔訂點知已經截左

[member昭和邊洗訂 唔驚喇 [/member]

以為下個月係出標車先過店長 成堆一次過訂真係分唔清幾時拎

但普通lord baron都已經好正

要射波睇ex aid

相當ex-cite

射得好，我全力支持

聽日冇勞工假咩 ？

奴工假就有

飛彩出場 條女隻腳

左右護法

都係柒

一個Poppy 贏晒

預巴睇緊第二集喎

成套得poppy一條女可以睇

搞到我都想睇返

過幾集屠龍啱預巴

第三了

應該會訓左

一開頭未到好想追住睇
好快又回歸PS4

真係唔舒服

谷德超勁

[member]你有平少少比我所以算啦...公道啲 /member]

頭已側

手機冇事
btw唔好quote

Agito個pose好正...好經典

agito係擺呢個post最型最有氣勢

agito會唔會斷line

終於有時間開黎玩

都好大機會斷
冇乜人氣，排隊都排隊尾果d

嗰陣喺度諗 得agito hibiki decade係一line一隻

dcd就Diend未找數

Hibiki就一野出三隻
Agito就一個人打飛機

睇睇下訓著左

就黎又新post

會唔會係咁 ？好悶咩？開頭好似都係嘅

are you ready?

可能太累

大家早

預巴發功，準備定新post lm

發瘟就有份